<resources>
    <string name="app_name">TridomCounter</string>
    <string name="menu_title">Tridom Counter</string>

    <string name="place_holder">Some Text.</string>

    <string name="action_privacy">Datenschutzerklärung</string>

    <string name="number_of_players">Anzahl der Spieler:</string>
    <string name="minus">-</string>
    <string name="plus">+</string>
    <string name="initial_num_of_players">2</string>
    <string name="input_name">Name:</string>

    <string name="show_all_sessions">Alle Sessions</string>

    <string name="new_session">Neue Session</string>

    // round
    <string name="round">Runde</string>
    <string name="help">Hinweis</string>
    <string name="undo">Schritt zurück</string>

    // VARIANT
    <string name="choose_variant">Variante wählen</string>
    <string name="tridom">Tridom</string>
    <string name="super_tridom">Super Tridom</string>
    <string name="custom_number">Andere Anzahl:</string>
    <string name="help_variant">
        Es gibt unterschiedliche Varianten dieses Spieles.\n
        Tridom hat 56 Steine (Alle Steine mit 3 gleichen Zahlen,
        alle Steine mit 2 gleichen Zahlen
        und alle Steine, bei denen die Zahlen im Uhrzeigersinn aufsteigen).\n
        Super Tridom hat 76 Steine (Alle Steine, die Tridom auch hat
        und zusätzlch alle Steine,
        bei denen die Zahlen gegen den Uhrzeigersinn aufsteigen).\n
        Man kan selbstverständlich auch eine eigene Variante angeben,
        dazu bitte die Anzahl der Steine eingeben.
    </string>

    // PIECES
    <string name="choose_pieces">Anzahl der Steine am Anfang wählen</string>
    <string name="seven">7</string>
    <string name="nine">9</string>
    <string name="help_pieces">
        Man kann mit unterschiedlich vielen Steinen zu Beginn spielen.\n
        Der Standard sind 7 Steine bei mehr als 2 Spielern und 9 bei 2 Spielern.\n
        Eine eigene Anzahl kann aber auch eingegeben werden.
    </string>

    // FIRST_PLAYER
    <string name="choose_first_player">Ersten Spieler wählen</string>
    <string name="help_first_player">
        Hier muss der Spieler gewählt werden, der Anfangen darf.\n
        Das ist der Spieler mit dem höchsten Stein mit 3 gleichen Zahlen (Triple),
        dabei ist der Triple 0 Stein aber der höchste und danach kommt erst Triple 5, Triple 4, etc.\n
        Falls niemand einen Triple-Stein hat, so beginnt der Spieler mit dem höchsten Stein
        (Alle Zahlen aufaddiert).
    </string>

    // FIRST_MOVE
    <string name="choose_first_piece">Ersten Stein wählen</string>
    <string name="triple">Triple</string>
    <string name="other_piece">Anderer Stein</string>
    <string name="help_first_move">
        Hier wird der Stein angegeben, der von dem ersten Spieler gelegt wird.\n
        Dies ist genau der Stein, wegen dem er Anfangen darf.
        Das bedeutet, hatte Spieler A den Triple 5 Stein und darf deshalb Anfangen,
        so muss er diesen Stein jetzt legen.\n
        Falls es kein Triple Stein war, so kann man unten den Wert (Alle Zahlen Aufaddiert) eingeben.
    </string>

    // NORMAL
    <string name="make_move">Legen</string>
    <string name="draw">Ziehen</string>
    <string name="pass">Weiter</string>
    <string name="help_normal">
        Hier gibt es 2 Möglichkeiten:\n
        1. Man kann Legen. Dann gibt man den Wert des Steines (Alle Zahlen Aufaddiert),
        den man legt einfach ein und bestätigt.
        Falls man seinen letzten Stein gelegt hat, hat man gewonnen
        (das erkennt die App automatisch).\n
        2. Man kann nicht Legen.
        Dann drückt man auf die Ziehen-Karte und zieht einen Stein.
        Man darf insgesamt 3 mal Ziehen, danach gibt es Punktabzug,
        falls man nicht kann (übernimmt die App).
        Nach 3 mal Ziehen oder falls keine Steine mehr übrig sind (erkennt auch die App),
        verwandelt sich die Ziehen-Karte in die Weiter-Karte.
    </string>

    // WIN
    <string name="won">hat gewonnen!</string>
    <string name="add_bonus">Bonus hinzufügen</string>
    <string name="finish">Fertig</string>
    <string name="help_win">
        Herzlichen Glückwunsch, du hast gewonnen!\n
        Nun kannst du die Werte aller Steine,
        die deine Mitspieler noch nicht ausgespielt haben,
        nacheinander eingeben.
        Die Punkte werden dir Gutgeschrieben.
    </string>

    // STALEMATE
    <string name="stalemate">Unentschieden</string>
    <string name="continue_punishment">Weiter</string>
    <string name="add_punishment">Strafe</string>
    <string name="help_stalemate">
        Die App hat erkannt, dass es keine Möglichkeiten zum Anlegen mehr gibt!\n
        Das liegt daran, dass alle Spieler in der letzten Runde keinen Stein gelegt haben
        und es keine Steine mehr gibt, von denen man Ziehen kann.\n
        Nun geben alle Spieler nacheinander die Werte der Steine ein,
        die sie noch nicht Ausgespielt haben.
        Die Punkte werden dann von dem jeweiligen Spieler Abgezogen.
    </string>

    //DONE
    <string name="done">Runde vorbei</string>
    <string name="no_more_actions">Keine Aktionen mehr möglich</string>
    <string name="help_done">
        Die Runde ist vorbei.\n
        Mit dem Zurück-Button kommen Sie zurück zur Übersicht der Runden.\n
        Der Spieler, der als erstes die 400 Punkte erreicht, hat gewonnen.
    </string>

    <string name="back_message_session">Zurück-Button für alle Sessions</string>
    <string name="back_message_round">Zurück-Button für alle Runden</string>
    <string name="warning_empty">Feld für die Anzahl muss ausgefüllt sein</string>

    <string name="title_activity_session">Session</string>
    <string name="title_activity_new_session">Neue Session</string>
    <string name="title_activity_round">Runde</string>
    <string name="title_activity_new_round">Neue Runde</string>


    <string name="undefined">undefined</string>

</resources>
